係啊 又發作喇 性格孤僻 冇朋友 想畀人關心下

自己又廢
工都返唔到

睇醫生又貴

個人又唔醒目
成日以為自己出嚟係做到大事
但其實只不過係社會一件齒輪
Condom嚟架咋

社會垃圾
哈哈哈

望住自己個樣好想喊
算啦
成日麻煩到人
摺埋自己一個算啦
如果自己係叻嘅
就唔會由細到大畀人恰啦
你只不過喺人眼中都係垃圾

冇戈想同你做朋友

加油呀樓主 一齊撐住

我最近都發作
日日失眠訓唔到覺又無啦啦喊

ching唔好咁 呢度大把人想同你做朋友

Agger
Me too